陳蕾愛雲迪克愛爆炸

臭猁狗

乜撚嘢愛爆炸

屌，我之前仲吹奏佢，原來又一隻湊莉久

見到湊䔧久即block
雖然佢首相信一切是最好安排好好聽